有冇人好想試下Van Life

最近睇到D條片講van life
唔知點解睇完好想睇
有機會真係想試下

拋磚:

好正

第日整返架

我見租呢D車好春貴

唔貴, 你係紐西蘭租幾百蚊一日

呢啲車喺紐西蘭car fair大把，好多洋人backpacker賣，幾千紐紙就有架；不過因為啲車改裝過，買車保唔係咁方便

日日係車尾洋女啪啪啪

幾好玩咁，你想一齊？